［3月2開學］我地老師又可以plan下去邊玩了，un un腳又有錢收

我地都好多野做，要忙住準備開學d野，但都係訓到自然醒先做下啦

今日已開工揮手區

辛苦晒

咩學校咁衰，我地仲放緊

教蓄就係hea 住袋錢

我地要24小時on call，星期六有時都要返，又冇得平日請假

啱啱訓醒又可以打下機了

有冇爸打喺屋企悶到發臭

16/3開學

又贏